英文名D字頭位男同事請你專心做野

唔好咩都塞晒畀啲同事做，你估我請你返黎係上連登？
你係咪要我行出黎鬧你？
唔好以為我咩都睇唔到
Office咁靜，要我當面話你就唔好啦

閲

做野啦

我屌你老母臭西 過黎拍我枱囉
死肥婆 屌你老母 夠薑就隻揪

幫你奶西 下下火

我請你返黎係坐房上連登開post話男同事？

對唔住
原來你睇到
原來得我以為你唔知
原來其他同事冇報串

咁口響，你見到我咪又係成隻狗咁？

唔需要喇。

當面話佢就唔好睇啦

Ching ho ball

做野啦唔該
唔好到時填form又填好多野扮晒多野做

鍵盤戰士

睇咗做頭文字D

過黎含啦臭閪 一早知你留意我 我可以考慮下比你做sp或肉便器

驗眼啦ON9

係唔撚做呀

叫佢做野就射比人做
炒啦

你呀？

去驗下眼

憑你？你去照下鏡先啦

好呀

我有分數

你就照下鏡比人用巨棒後入塞滿你淫穴既樣啦